＊我黎明想剪p5男主個髮型

想知邊間barber shop剪好

剪哂d鳩毛放上頭咪得

樓主係小學雞

小學雞毛都未出齊
點剪

你我表哥

你都戴頭盔㗎啦

紳士應保持紳士風範

我動物台最得意

55

Mo人sick you

66

Anyone can answer me

剃光頭就可以了。

幾型

G持

死開la 老mk

鴨志田個look岩樓豬多d

牙杏is my c+g

公家

ok

g持

邊間剪好牙清